Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 2１) Note "9" etoN ！！！

S10 概念機

[/quote]真?

S10 概念機

Galaxy Note 9 ８月９日正式發佈

S9/S9+ official introduction

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S9/Note 8討論區 (16)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 S9紅色版不遠矣! (17)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 (18 ) Note "9" 近了！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 (19 ) Note "9" 登基！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 20 ) Note "9" 制霸天下 ！！！

S9/S9+ official introduction

--------------------
完美UV mon貼推薦
1.Whitestone Dome
2.Triskin 玻璃手工貼

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
核心：高通845

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 9810

坡水
冇Volte 有Samsung Pay冇八達通
核心：Exynos 9810
--------------------

【進階使用者適用】
免Root Adblock(app內外均可)
Adhell 3 / SABS

正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

屌!!!!share樣好撚正既野比你地 BY 襪膠
完全FULL SCREEN左！！！好撚正！！用緊！！！！

ADB指令操作 BY cc732

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :

samsung Adblock apk NOTSABS (呢個係新版APP黎,都係簡稱SABS , 但同之前既SABS唔同,同埋KEEP住有更新)

詳細說明/教學

裝完之後係Subscribe to providers到加呢幾個

Blacklist domains到加呢幾個

就會block到極大部分既廣告
推薦俾大家用!
* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

有師兄講過用 Good Lock 2018 (via Galaxy Apps) 可以 hide 到右上角嘅嘢（訊號、Wi-Fi、時間...）
但左上角有冇得 hide？(e.g. Gmail notification icon) [/quote]通知唔show咪得 app入面 或者手機設定都有得set[/quote]如果我去「設定」-> 「通知」-> 逐個 app turn off，
似乎連拉落嚟睇 notification 嘅機會都冇埋

因為我只係想 hide 咗頂頭啲 icons，同時想拉落嚟時睇得返全部 notifications [/quote]可以, 著返哂啲通知 回覆正常先
禁著你想hide果個icon嘅通知
禁詳細資料
入到去 下面分類 可以禁入去
重要性set到最低

咁就可以hide icon
1001

s9+用家留名

終於出左note9
感覺重新一樣

另想問我去出左張實體八達講通 50蚊按金連100蚊增值額

轉左落smart octopus之後
個smart octopus得100蚊
仲有個50蚊按金去左邊

btw,第一次用note系列

咪按金囉 用黎負錢

11月自家軟件大會應該會有 摺芒folder ppt資料發佈

删除八達通卡會退返俾你
同實體卡一樣

留意如果要洗機, 要backup左張八達通先好重設

真係摺機

等樓主開post好耐

L型變平板

愈黎愈多巴打出Note 9

刪除咁個600蚊咪入唔到俾我
由佢了

我係由sony轉過黎

如果真係好唔想用都要等佢入左$600 要退款
退款好似要係返Samsung pay道禁

btw smart八達通真係好好用

係就真係正
以後可以一機過

不過最重要係相機唔會垃圾左

未用過smart octopus
有d大鄉里

係咪入閘個陣乜都唔洗做拍部機落去就得？

btw,佢感應敏唔敏感
會唔會要拍幾次先“do"到？

向內摺穩陣的

爆moon都小d

最好長開住手機 nfc -> smart 八達通要靠nfc功能
nfc都唔會食電

熄機前 開左nfc, 熄機後 冇電 都一樣用到八達通
拍機背中間位 (nfc 線圈係中間)
極敏感一拍即嘟

有極小數八達通機 係拍極都拍唔撚到 8月28號用到依家淨係試過一部, 八達通機問題

隨時samsung pay睇餘額

詳情可以睇睇 :

記得set三星acc同 set 三星尋找我的手機

唔該晒巴打

新post留個名先

好期待
三叔

急問，有無巴打由note 8 轉note 9? 分別大唔大?
特別想知電量係咪真係好好多?

電 3300 去到4000mah 粒845慳電少少

買NOTE9用銀聯卡可以平成400咁多

趁年底清貨 兼同蘋果死過

慳電就應該835，不過3300真係好奀…宜家部note8用得都算幾靚仔，真係唔想為粒電去換

邊框 note8幼的窄的

唔該晒，仲掙扎緊，計過補$2600 就換到note 9, 當換機加多2年補芒3都吸引。但個價又夠買多部pocophone…

問過smartone, 現有客戶要簽多半年約。街客銀聯就平$300，者係$6700。 (128gb)

加2年補 好似唔包電池 係咪300蚊內

講真三星 次次都彼班國產機爬頭

Lenovo 屎為都差不多時間

咁唔知，但好似1年內可以半價換電(要用app trade 舊samsung note)

好嬲嬲 估唔到佢會再有回贈
蝕左600

話時話我一直想試下用samsung pay比錢
但次次都話detect唔到
係咪要開左samsung pay個app先比到錢??

開nfc 同 向上拉條bar 解鎖, 唔一定開app

向上拉條bar?

我之前disable左tim

我都disable左
都係排隊先開返個app俾錢

我是來留名的
早兩日由ip6轉左s9+

終於出note X

想問下邊到買note 9抵同信譽好?

btw想買512gb

要開app好煩
android pay自動detect

唔會同八達通撞?
聽落好正喎

我無用smart octopus
學生卡用唔到
我又miss左d回贈

細舖有 三星保養貼紙 + 加上三星個網check到 imei就有保養 同買得

你幾時買機?

10月5號 好嬲嬲呀
咁岩呢半個月無回贈

細舖出機一樣有保, 最緊要check清楚先俾錢
開左封條都唔好要

岩岩睇nfc setting原來有得auto select
應該唔會撞

有冇巴打講解下點樣Setup，拎咗條key但又話我Failed，明明條Key唔係KLM開頭。

想問下如果用smart octopus可以點買火車全月通？

Sabs好唔穩定
用一陣就狂rebot
要熄左先得

sabs已經唔會再有update, 用adhell3啦

我都係去櫃枱比部電話個職員買

要成部電話對比佢叫佢買？

諗緊買note9 定s9+好

X2

本身想買note9，但佢note10又吹到咁大

依加note9係咪得69xx/89xx個優惠？

支筆我又用唔著

睇你要唔要512同大啲嘅mon咯

大電加枝筆 兩部size差好少

唔用筆咪s9+

我係成部電話對俾佢增值

Note 10 等到下年 年尾
到時再trade in啦

我自己估計過 note 8 升 note 9 再升 note 10
個成本同note 8 直升 note 10 差唔多。

因為估計note 8 下年回收價點都有1千幾蚊

本人用note9，我買左兩張mon貼，兩張都因為黏唔實甩左， 有冇人都係咁？

8月 9月 產品生命週期縮到咁短
note 10最後有3.5mm耳機

有個問題，我尋日買左部機，咁正常就有600 八達通喇。
但我下個月要去外國幾個月，到下年3月先番，我如果去左外國係咪就收唔到呢600$ 的八達通？

冇關係
買完機做齊哂啲手續等佢批錢咋嘛
你只要有網上就可以拎到啲錢
啲錢又唔會過期嘅

頂，我岩岩打去問Samsung 同8達通，佢話如果唔係香港的網絡，我係唔會收到notification. 所以一定要係香港先得。

咁神奇
我家姐上個月又係買完note 9
之後去咗旅行兩個星期
旅行期間收到錢

真係唔知，我試完話你知

未買過，有興趣note系列

想問佢s系列出先，佢note10係咪可以透過s10有咩新野而大概知道note10會係點？

我係衛訊出機的
匯豐卡買夠7500有550回贈

部機128gb標價6998
我搭多過電話殼同一個cheap cheap無線叉座買

如果本身有用開note有送多一年保養

btw,今日收到Samsung通知話個600蚊增值額已收到申請
依家等八達通個邊覆幾時有得拎

另係三禾貼左個uv玻璃貼
250蚊，都幾好，之前你地講個隻whitestone唔見有舖頭有
深水埗個間就太貴不了

姐係依加又有優惠價（平7-800果個），又有600蚊百達通？

有hsbc卡又平多$550？

想問係咪s10係點就大概可判斷到黎緊note10都係點？

依家出面好多大舖128gb都$6998
512gb無留意幾錢

依家買係有600蚊八達通增值額送

不過聽d巴打講出面d細舖仲平d
但要留意係咪有三星行貨原裝label

hsbc卡呢排係衞訊做promo
買夠個額有回贈囉

心郁郁想買但又想等佢note10 吹到咩十週年機乜乜乜

多數都係
三叔亦都冇理由將遲出嘅Note系出得仲差過S系

覺得個價又有需要咪買囉

btw,舊電勁到
我由今朝一早5點幾100%電
到依家仲有67%

中間都係上下連/高登，fb，打幾舖龍珠咁

其實Note 10只係第九部機（中間冇Note 6）

係咪唔會俾s10勁好多？ 鏡頭、個mon、喇叭、設計之類

我意思同一代咁計

係咩 點解既

咁佢note10咁計掛，無理由note11先黎話十週年機

勁好多就唔會
但樣樣都會好少少
令人俾錢順氣啲
例如N8有雙鏡而S8+冇
N9有大電/512GB而S9+冇

仲有黑歷史Note 7

都會有啲驚喜嘅
話哂 s10 同note 10 都隔半年

舊電真係好癲
就算打機玩pubg食雞 同 第五人格 依啲3D game
開爆亮度
舊電都頂到 3 個鐘以上

仲要唔似得啲垃圾支那機靠降速降電壓去慳電
打機真係好撚順
仲有自家 遊戲調節器 超頻 同 set framerate

買啦 真機仲要好靚仔
有返當年機皇 Note 2 嘅水準

仲要因為外形極對稱(左右 同 上下都對稱)
係街一望就認到係Note 9

你有冇拎上手玩過真機?

好穩定喎新個sabs根本唔洗開住個app

我對上一次用samsung機就係note2 但就係用用下一年到就開始疾 唔知依加d note機有冇改善到呢個問題

最怕開頭用好順，用落一年到就開始疾

玩過好多次了 覺得藍機加黃筆好靚

而且大mon機岩晒我

我諗緊紫定黑
唔知遲啲會唔會出銅

最慘係部iphone7plus仲好順乜事都無

Trade左佢又唔太捨得

自己都有用Note 2 頭果一兩年都好順
可能係因為我 停用哂佢 跟機啲垃圾 app
依家android原生已經有功能俾你停哂啲垃圾app
真係冇咩食電同疾機

我Note 2 最尾用到Note 9 出之前半年先壞
真係好come用
Note 9 應該可以頂到 3,4 年

哇你note2由出機用到今年？

香港唔會出銅色
散唔到貨

藍啦佢隻藍色好靚

csl送多支筆

用左 今年2月 死左字庫
刷唔到rom整唔到先換
Note 2 仲要跌極都唔爛

街邊 同 地鐵 好多廢老仲用緊
Note 2 真係好靚料

有無人知可以點鎖死Samsung keyboard個速成。。。 唔考慮轉其他 鍾意佢原生拉左拉右既function

唉note8可以用note9電就好…部機都仲好使好用但就衰在舊電真係細

其實係咪係clubs成功登記到又收埋confirmation就代表係原裝行貨，保養冇問題？

LM

我對上一部Note又係Note 2
好鍾意支筆成日拎嚟鳩畫畫
但有次出街跌爛咗
換新機又冇再出之後啲Note 3/4/5/8
呢次會買Note 9嘅機會好大

大舖買 一定係行貨
細舖睇貼紙 check imei

我經一間叫Asia Technology (HK) Limited嘅公司買，間野有做唔少企業嘅員工優惠

個盒冇lable 但係samsung個list又唔見有間野個名

imei check唔到 但係clubs成功登記

係掛
落維修中心 應該最穩陣
佢地facebook個post都好多年前

舊機仲有個問題就係電池弱咗，好快就要叉
換電係容易，但原廠電開始難搵

好多舊電都停哂產
支那啲廠又執哂

其實bixby有咩用

岩岩由sabs轉左做adhell3
觀察下先

請問知唔知Note9個$600蚊回贈過左Quota會唔會講 定要打去問？

出年開始轉用 屏下鏡頭 ups (under panel sensor)

都唔算難接受 側邊開孔多隻眼 好過中間
三星應該直接隱藏屏幕下

A8s 又玩咩

玩到咁盡 全面屏

a8s 2019 jan 3鏡頭 3000mah
first-time adoption” technology

in-ear speaker 係咪指屏幕振動喇叭 vivo nex

行s710 u 左上角開孔

s10真係外型變化 前鏡可能隱藏屏幕下

過左會寫係網頁

用黎停用 同 打J

我攞嚟set鬧鐘

三星勁堅

s10會唔會真正全面屏

今日拎到500蚊了 兩個半月

a8s最終都有圓孔 屏幕挖孔 試一試大家接受程度

業界龍頭以s10做先驅
應該將鏡頭隱藏屏幕下

可惜今年先換左s9+

我都係岩岩收到通知

慘，好想換note9
但又吹到S10咁正

諗起都興奮
希望可以屌打iphone

望都望大家互屌打 多option對用家黎講最好

咁講其實note9最大賣點（筆）對你嚟講都可有可無啦，咁真係等下s10冇壞

我都1516緊
但當s10 3、4月出，即係要等半年

note9 128細舖6100入手
行仲有600回

邊間？

note8 trade in 宜家補幾錢可以入到9

想預約換電， confirm嗰陣但喺咁彈出黎

我都收到了

想問下s8嘅恒生app係咪冇得用指模登入？

2019正式出大絕

想買note9用 但好鬼重 點袋褲袋

意志力夠堅定
頭先差啲想trade s9+換note 9

祼機放褲袋 輕鬆

試下聽日再落街轉兩圈

等了又等 香港又無beta玩

真係好鐘意android同 samsung好多野可以自己customize
好自由, iphone真係點都及唔上

我自己成條navigation bar hide左佢 視覺上可以自欺欺人

上面巴打點樣整走?

第一頁 有教學 打adb command

整之前最好係三叔個store down個叫one hand operation實習下用左右2邊做back制，home制 如果唔係一開始你冇左notification bar你會用唔慣

我就係由note2 頂到壞先出s8+
其實s8+ 很好沒什麼問題，但見到n8 n9 個心真係唔高興。但當時壞左機又冇得唔换。
n2 算痴線， 由當年新機5千幾一直用到尾。

用緊碌8換碌9會唔會好ON9

trade in換

真係唔知Note 2點解可以用到咁多年都唔壞
痴撚線12 年 11月買, 用到18 年 2 月
我屋企風扇已經壞左兩三把
除左打唔到新Game之外真係無敵

如果當年Note 7冇爆炸你S8+ 都有大電用
落街玩下Note 9真機, 可能你會想換
你有舊Note 2 imei又送多一年保養

好多用過Samsung嘅人都用唔慣其他廠

唉， 老婆换碌八 感覺已經比s8+ 強。
始終note手感好o的。

不過點都好， s8+ 個新系統已經好滿意， 我終於可以成日串鳩人做乜要帶尿袋同成日揾地方差電。 用到而家仲有26% 電， 對上插差機係26小時前

15% 以下睇youtube都仲可以睇1.5小時。

我用緊S9+，我去深水埗特賣城買左張 $29全膠貼，貼完發現左右兩邊覆蓋唔曬個mon ，重要左右係有條黑邊，搞到兩邊mon貼外重有光。

有無巴打用過深水埗特賣場張 S9+ $29全膠貼有無咁既情況岀現？定係我買左張次貨

有冇人部s9好容易發熱

trade in 可以幾錢換到

曲mon特性黎

我貼完發現係兩邊闊度唔夠，唔只係曲位，係張mon貼遮唔曬兩邊

三星真係好撚on9
s8+更新完200mb野後
成部機用電量插水咁跌

真喺跌得快咗，之前用一日夜晚7，8點返都有20幾，而家剩返2%

同路，掙扎緊呢2日去緊……廢事trade in 價再跌

點買最平
5700
加600smart octupus回贈
5100

定大鋪平

有無師兄知邊間trade in s8+最抵玩

我打算sunmobile or smartone.
不嬲唔可信
本身sunmobile 客，好似6400/6500
smartone 街客淨機，有銀聯卡6700

samsung app trade in note 8 $3250

我計自己sunmobile 出，6500-3250-600
$2650 可以upgrade note 9 另外多2年保養

不過認真，唔係粒電，note 8 已經好夠用

舊電真係勁撚到

係load野慢d，845一定快d
而家差滿得10粒鐘電

我用accu battery check 粒電得番87%
不過其實samsung 換電唔算貴，過保養都係400蚊到
我想換真係for 粒勁電同多2年保養。咁就真係可以玩多2年。因為note 8 除左玩3差少少，其他好滿意

有冇人更新咗鳩9
有冇咩唔同 好咗定衰咗

唔覺有咩分別

有Night Theme

啲Item圓角好醜

我想講好耐
係咪android 9就一定係咁

有NIGHT THEME, 電量又 BTW幾時有

s6想換機係咪都係碌9
本身想換s9/+但唔鍾意個曲mon

但note 都係一樣mon wo

係喎屌
上次主要睇s9冇留意添

睇見就好開針 流哂口水

屌喇星
經過見到note9 512gb $7900
唔小心買左
部s9+點算

用緊note 5心郁郁想換note9
又想等下note10

放左佢

$7900？咁撚抵？ 邊到

平價益巴打

點解唔順手放咗佢

唔爭氣買左，sunmobile 用無限plan 可以$6400 出機

而家出n9係咪點都冇八達通600$?
有無咩方法出機最抵？

4月買嘅s9+已經有燒印

點樣可以避免出現燒印？
買左s9+一個月，聽巴打你咁講有d驚

有, 去到 11月

而家去張無忌用wewa 出最抵？
thanks

等其他巴打答, 冇卡

忍手等S10
s6edge+ user

我部s8一出就買都冇印喎
喺唔喺長期開到個mon最光同一畫面，例如導航，打機，唔lock screen?

多唔多人用whitestone

note9用咩moon貼先fit

想睇下冇咗600之後部嘢會唔會再平啲

$600八達通去到11月尾先完
你不如期待下11月1日會唔會即減

想買S9+
定係等S10+ 好
驚下一代有新突破會後悔

有冇咁勁
我親戚用note3 都係頂到上年
不過已經轉投 iphone 陣營

有啲想為支筆換note 9 ,
s9換好似好on9

有冇人試過note 9有冇用得既Google camera port?

想問細舖買有冇八達通600

有

想問吓如果買機細舖邊到有保證啲？
I mobile 華仁點睇？

如果可以隱藏下面導覽列3粒制
轉曬左壓力制就perfect
btw想將中間粒Home壓力制變返回功能

可以隱藏，左下個點tap 2 下就得。可以再係galaxy app download one hand operation 就perfect.
要完美就要等android 9

2間都無問題

唔該
I mobile note 9 6000再有600八達通好吸引

先達3禾，開心使用中。
聽人講深水埗有個全mon 的但好貴，大約450 ，你ok 可以試試。

如果成功 6000-600 我都想入

減600係咪做到11月尾？

用緊s8+ ，用埋adb hide左上下2條bar
但我一路以黎都用唔到whatsapp既內建表情，而家新出貼紙都用唔到，有冇巴打識點搞？

點解whastapp有sticker

因為佢beta版新出

香港有咩？

taobao就有

美森訂

諗住攞部s8去換電，請問洗唔洗reset同搞幾耐到

taobao whitestone係官方店
係whitestone官網有link返去taobao

一定要 好撚戇鳩
幾個鐘

一定成功

有冇人再申請埋個smart octopus 500蚊自動增值？
佢話申請完第一次過數時會有150蚊送。

有冇巴打用NOTE9打機? 而家用緊其他品牌煎緊蛋

咁平
我以為sunmobile 已經超值

打機完全冇問題

而家係咪冇左螢幕錄影?我記得S8個陣有

唔好開 auto brightness
一出戶外 佢會自動開到極光
有時真係唔需要開到咁光
自己手動比較好
三叔mon已經係所有mon中最光
長期開到最光會燒印

求救

講多啲

好似條片咁，我噤whatsapp內置既icon圖示就show唔到個icon list出黎

應該bug嚟
我之前只係hide navigation bar
都會無咗忽
雖然唔知幾時開始用得返

你而家重要hide 埋 notification bar
WhatsApp app 寫得唔好 支援唔到 無辦法

I mobile買note9咁平?

有冇note9用家講下部機有咩D唔理想唔好既地方?
諗緊S7轉Note9

邊到出機最抵玩?

好撚難買moon貼
uv貼最好 但貴到仆街

漏光
不過聲稱漏光都唔會入水

其實保養可唔可以話夠電唔好而換

想問巴打部s7用到依加用左幾耐？有冇開始疾？

2年前7月買,冇咩問題,不過得32G,成日爆memory, 搞到有少少疾
好想換大MON機,想睇得舒服D

仲有最大問題係倒水電,出全日/大半日街一定要尿袋,好煩

S9+都幾好

拍片好重味精

Note 9 幫到你

本身以為個價好硬，諗住下年如果s10起碼要7000點知現家已經6000有找

我部s8粒電都神神地，用唔足全日，朝早返公司無成20%
以前返到公司先無幾%

自己換,唔會洗機

note9會唔會出新色，藍、黑好悶，出紫色又好似好乸咁。

note8+邊到換mon平

s8+先啱

我又係諗緊呢樣嘢
希望11月會出新色

有無咩好睇/型/靚景嘅gif/wallpaper，可以拎黎轉lock screen 同wallpaper?
samsung 個store都無咩啱心水

今日換完電重生 不過唔記得問佢地整完會唔會影響咗防水功能，有冇師兄知

想問下Samsung有無D實體keyboard係俾note 9用?

唔知點解三星HK d色總係比其他國家小
明明有個隻色但hk偏偏唔出

唔好係taobao買uv貼
仆左街cls

我想換貼，點知meet張貼 會成張貼爛鳩左
中間個位痴住左
要用界刀慢慢挑
已經勁小心 個mon都花左幾噠
張圖係同毛個情況一鳩樣
我再碌下啲評價 發覺都幾多人中招

間嘢仲要係天貓 銷量最多果間
叫尼紳
大家買uv貼前諗真啲

入左散唔到貨...

唔係UV貼有問題，係淘寶既品質有問題
你有whitestone 唔揀，係要揀淘寶咁都冇辦法喎
whitestone 我痴過2塊都係跌落地爆左，直接掀起就搞掂
價錢平200，你就要預左有咁既情況啦

有好多淘寶貼都可以正常移除嘅 呢間問題姐

s9細機冇藍色
隻色咁靚點會冇人揀

部s9+更新完個os後用電用得好快，有無方法可以裝返舊版OS？

我想佢出銀/灰/紅

copper 好好J

去I mobile 啲細舖買有冇得checkIMEI 係咪行貨

Imobile 好多年前有fd 買過，呢間算穩陣。唔係上面有人提都唔記得呢間野

部note9 而家唔肯認我個小米高配快充

各位未整Samsung Pay同smart octopus既巴打可以用下面個推薦碼做登記 每人送$100增值
[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦號碼: 7P81IF
活動連結:

仆你個街Samsung
spare機s6本來April Patch
今日收到security update
update完 boot個陣卡住Samsung logo成個鍾, notification長著藍色燈, recent task同back間歇性著燈
試過Volume down+lock 10s force reboot
又試過入download mode再開
入返去都係卡住Samsung logo
Volume up+home+lock入recovery都入唔到

問Samsung 話點都要收我150檢查
屌你老母Samsung spare機都唔放過 永不錄用

頭先都收到通知有最高500蚊回贈

點解android 7 同 android 8會搞到samsung個floating window廢左
以前android 6可以一路打機一路上網
而家用floating window上網
後面隻game會停左

有部note9,自用定放好

原來要冇用過samsung pay

如果有銀/灰我已經買了，唔使諗出乜機，
頭先行smartone今日再減$100，即係
$6498-$300(銀聯)-$600(八達通回贈-$200(我之前續約coupon)。

samet octopus 依家平多100 開埋自動增值再送150

smart*

過咗保，係咁 買新機啦

我更新完啲電用快左好多

當後備機用，得幾個app，睇netflix部機變暖
先玩得半年貨仔

點解6498嘅？上網6698

可能網未update

Google同Android嘅 決定 全世界都停哂
android 8 Note 9 有得裝good lock同 multiStar bypass左個濕鳩設定
唔知你果部有冇

幾錢放?

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。

詳情請瀏覽:

推薦號碼: KJJP68
活動連結:

雙wipe唔到?
反正過哂保 刷rom啦

當壞機 幾舊水幫你收左佢

各位未整Samsung Pay同smart octopus既巴打可以用下面個推薦碼做登記 每人送$100增值

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦號碼: NCFDMB
活動連結:

放俾我

用緊s7，好想換機呀

岩岩拎左note9送個個藍芽喇叭
有無巴打有興趣

S9+唔俾裝
愈新愈退步嘅 咩玩法

android問題…唔知google點諗
android 9 好似話連 來電封鎖都唔俾

以前android可以電話錄音
依家android 8 好似都唔係好錄到

除非root機

支為mate 20 pro 真係相對其他來講算平，以本傷人

你邊到買有銀色?

我unroot左部機 但係仲係用唔到Samsung pay
如何解決
原廠ROM，全部clear晒data

你root機果陣有冇bypass knox?
如果你個root機方法trigger左knox我估應該冇得搞

點樣知有冇bypass？

正常root前 個root機方法會寫到明by 唔bypass 到knox
如果冇寫嘅 多數都仆得街

自己上xda search下
note 9 我自己都唔敢root
knox一detect到你root過機
就冇哂保養 用唔到安全資料夾 etc

無事無幹 真係唔好root 機

依家其實無需要root機,好多嘢唔root都用到

root機可以cheat game

root samsung機必定trip knox，呢個動作係番唔到轉頭，就算unroot再裝番原廠rom都冇用

哩個真 但玩完好無癮想unroot用返Google pay/oe pay
係想知有冇可能開返knox

多數冇
要做都係root之前做
你部咩機

好耐冇研究
乜都唔裝 刷唔刷到原廠rom downgrade落去舊版本?
會唔會都trip knox ?

用odin flash 原廠rom唔會trip knox

knox samsung都研發左4, 5 年
係samsung引以為傲嘅安全系統
knox個原意係防改機
當年好似話你一trip左knox… 佢係physically咁去改變某啲setting
一trip左就神仙都難救…除非你識鍊金術

謝謝你

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: YG5CQA
活動連結:

我理解係只要佢recognize到係原裝ROM就OK，唔理點flash入去

搵到有個xda個post 應該係hardware level嘅trip嚟，無解

雖則我都唔知***pay對我有咩用，我學生八達通(勿起底 )用唔到
oepay Android pay都work到就算數

有無人同我一樣 個charging port用fast charge有問題 平均插二三十次先成快叉 否則都係prompt “slow charging“ alert
利申s8+

我之前都係咁 結果係條線問題 你試下換過條線睇下得唔得

好想快啲等佢出note10,涯多年先換機
雖然部機唔係話好疾，都叫算順
係間中laglag地。
利申:s7 edge

唔係呀,update左啦,係推廣優惠度,6198

有無用 note 9 嘅巴打可以幫手拎個 fortnite skin ?

想問問大家既NOTE 9 有無影相/錄影出現LAG / 窒咗1-2秒既情況?

我反而覺得係佢寫左新野認條線係咪原廠。我而家小米條線認唔到fast charge, 以前note 8 都無問題

smart octopus 有冇得手動增值

各位巴絲,我月頭買左note9,依家想買埋隻smartwatch, 咁樣分開買仲有無得換免費無線叉 ？
同埋我見到領域賣緊2099 (42mm個隻), 會唔會係水貨所以先咁平 ?
如果入手,係邊到買會好d?

感謝解答

係咪即係用現金增值？
可以㗎
我成日都係喺增值機增值
當係實體卡咁拍落去就得

係

有位拍?

另外長開nfc會有咩影響

想出note9, 請問八仔回贈600係點申請? 推薦人計劃係額外再加100定已經冇左600果個?
膠貼好定玻璃貼好?
謝謝.

我係用新嗰隻二合一(?)增值機
所以可以就咁拍
我諗去7-11 OK都增到嘅
利申 未增過

同埋我係用嗰時先開nfc嘅
用完就熄返
不過睇返之前啲巴打話長開都唔會好晒電
我諗長開應該冇問題啩

三星有申請過專利 前後雙芒
nubiaX 真係實現了

膠 or 唔貼 玻璃易飛邊

大version都會trip
efuse係物理晶片
除左電死塊板上行換
否則神仙都無得救

smart octopus referal code: BYXOKP

有100蚊賺!

邊間細鋪買note 9有保證？

其實長開nfc真係唔哂電，都唔知邊到d無知婦孺成日都話開依樣開嗰樣會哂電

我買番黎第一日就長開，根本唔會用電

date都唔會?

唔會
除非你禁著個samsung pay俾錢
啲廣告應該最哂data

好 出街就長開住佢

今日第一次用smart octopus

好正

靚
希望今年s10提早出

優惠去到11月底
應該仲有

地鐵站成部電話對俾佢增值都得

有單就ok
維修中心淨係認單

samsung官網登記
簡介

登記link

另外果100 蚊 係 600蚊 on top再加
uv玻璃貼

要係samsung pay入面禁

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: NCFDMB
````
活動連結:(會幫你開samsung pay)

直頭唔識用電

thx! 諗緊買garmin定samsung好

date wor ching

咁應該覆咩
似打錯字喎

佢係想講AOD呀

點解有得送？

有冇人知?

上網搵有齊認證左嘅細鋪
順便留個100蚊 reference code: FU5IQA

呢d就最正路 不過都唔算細鋪
samsun話有貼紙個d都係行貨有保 認貼紙啦

支那移動做緊6398送兩舊水百佳coupon同埋藍牙耳機
算唔算抵屌

上星期登記左八達通攞果600蚊，又話7日會有e-mail通知，到宜家都無聲氣，有無得打去問？

認貼紙 check imei就有保養

3698 4698
你登記果陣個網都有得check返 好似係

S9+同note9差幾遠？升級有無得諗

請問邊個網check？我揾咗好耐都搵唔到

哩度D巴打推介既鋪有華仁, imobile

入面再有多條link check imei

好少見人同一代會轉

唔該

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

推薦號碼: NCFDMB
巴打入個code可以攞多$100

活動連結:

咁都係等note10

太陽台碌鳩128依家做緊上台價$6000
開始進入我理想嘅入手價

咁抵

imo都係6000

預想s10

三星google 兩大魔鬼聯手有咩搞作

下巴應該再縮細

變左虛擬額頭 顯示資訊
紅膜鏡頭取消 進化超聲波指紋 指紋繼續背後

google hdr+camera s9+係咪用唔到

我都等緊

Note9係咪用足一日都唔洗足電?

屌，上星期六先出左6400… 而家5900

smart octopus referal code: 7WIJDR

有100蚊賺!

我9.19買 登記埋都係好快收到通知電郵
果陣仲係500$ 但我都係上兩個星期先收到
等下啦

講真屏下鏡頭係正嘅
但係淨係講前面嗰look
感覺同今年大陸牌子嗰幾部
(vivo nex, oppo find x,小米mix 3...)
分別唔大喎
依然有少少下巴
做唔到iphone x嗰種

期待

note 8都等梗

啱啱睇s10 rumor嗰時
見到話有機會cut 3.5mm

有冇人知點解我WhatsApp播錄音唔識自動波pause Spotify而係會將Spotify tune細聲
但係tune完都係聽唔到錄音
搞到次次聽whatsapp錄音都要人手去psuse spotify
求解決方法

太陽128 5900？上台價？

其實都堅持咗咁多年
我覺得cut都好正常

現有客同上台都得。要用無限plan, 好似仲有幾日會變10gb plan. 攪咩部機今年跌咁快

屌 唔好啊 從ios轉過黎就係為咗 3.5 mm
我唔想用lg ahhhhhh

應該真係俾華為打得好甘
要跌價爭客

sunmobile 為例，減埋八達通係5300… 講緊係note 系列，128gb, 仲抵過sony LG d 新機…

但唔係現客，本身約未完唔會上台。
以前可以買儲值咭當上台，而家係咪一定要jojn無限plan先有呢個價？否則去返imobile算了

真係要你親身問，再唔係睇身邊有無人用太陽。其實太陽好抵用

佢唔同plan唔同價
但就算最貴都只係$6000
貴一舊

我成家人都用緊佢
咩月份完約嘅人都有
所以可以成日用上台價出機
今個月到我老豆

用岩簽都得，以前問過3個月內可以出3部機。出機自動void 舊合約，行新合約，真心正。

samsung官網登記
簡介

登記link

另外果100 蚊 係 600蚊 on top再加
uv玻璃貼

要係samsung pay入面禁

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: CSGQ9A
````
活動連結:(會幫你開samsung pay)

唔係56k已經足夠
係而家BT耳機根本仲係未成熟
同有線嘅質素始終有一段距離
點解係都要硬cut 3.5mm

lg個m字額真係
三叔都cut埋真係唔知用乜

Note9唔洗上台出機啦,smt淨機都係6198,你去上台,又要比佢困死兩年約

6198 係銀聯現有客戶，網上客服問過要加簽約

打後 s11 note 11正式取消

嗰時如果BT再普及啲同完善啲
咁我都唔介意嘅
Btw type C耳機其實都係可行方向
但就係唔知點解而家仲係好少
lightning 耳機就大把選擇

s11嗰啲到時先算啦
可能到時冇埋呢個系列lu

大家用咩case

有咩mon貼介紹???用緊買機送既mon貼好廢

Note9 128GB $50xx from hxxxxz

iphone x 個mon都係samsungmon，有心整窄過iphone x都仲得

但點知係咪行？

s8有更新

下面已經寫咗係水貨
所以唔洗諗

呢間pccw既，應該係港行

原來係平行進口

三叔蓄勢待發

唔該巴打, 已入你個推薦code, 但申請600果度佢第一版入完資料按下一步就彈個視窗出黎話系統正在驗證你的產品IMEI, 請稍等.
按確定就又出返去入資料果版又要按下一步又請查IMEI.
請問知唔知咩事?

已解決, 原來電話唔得要用電腦.

但另一個問題, 去sun出佢送左張膠貼, 但要觸控要好大力先得, 係咪膠貼有呢個問題定有得set?

我都係，曲mon 問題，用note 8 經驗，好難搵到張好貼。一係你搏下買taobao 全膠貼。但要撞手神。
要touch 得好就水凝，但個mon 會無咁靚同無咁保護。

收到呀 謝謝你呀巴打 身體健康 長命百歲

上返登記個網入返 imei check下 登記成唔成功
如果唔成功 又登記唔到 就打上 3698 4698 叫cs同你check
or
上官網 send email叫cs check,
有可能係條 imei虧左 , 要叫cs幫手reset返

uv貼會好d
設定 > 進階功能 > 觸控靈敏度
可以試下

用緊水凝貼配祼機 除左吸指紋 無咩問題
利申手油本身多

cut 3.5mm都算接受到
m字額就咪搞
繼續做清泉唔好咩

我都係sun mobile出機，張貼好廢想換，有冇好介紹

先達三禾
250蚊

有錢既深水埗 450定480

先達三禾係咩貼？一定要先達先有？

uv玻璃貼

係咪一定就唔知，我都係聽人介紹
但貼完真係

裸機算啦 貼完半個月就飛起

唔怕遠就華強 , 之前貼過uv貼 60蚊人仔 高質

大陸出左摺Mon
Samsung不遠矣

note9有優惠
5099
剩黑紫

唔怕遠我去台北嚴選貼重高質

我都係用犀牛盾

佢話同期執行，即你重有半以上約的話可以唔使理佢

係個bumper姐

我係買玻璃貼

佢個玻璃貼唔得

暫時用過佢都算唔錯，淘寶嘢成日都cut唔啱位

uv 貼始終有風險，痴太實撕唔走。買平真係驚驚地

邊到？

habbitzz

深水埗有間收400幾聲稱台灣uv貼，我痴左，但係佢因為完全覆蓋成個Mon,好多機殼唔用得，同埋好睇條友手勢
UV貼自己搣要小心d，有機會整花部機
深水埗嗰間你拎去佢可以幫你搣

但我s8+痴完之後比我揀多次我會揀返用whitestone,雖然要自己痴，但係平d同埋可以揀多d殼

獵戶9810 冇SAMSUNG PAY用
依家SUNMOBILE 都係5998 計埋8仔600 都係差果300$

我仲用緊舊版SABS，而家個SDK license key 好似過左期，block唔到廣告
Samsung SDK係咪改左，我攞唔到enterprises license key

note 9 128gb $5099 水貨 18個月pccw保

note9 呢兩日突然好核電

好撚想換機 但係又好想等埋s10同855
仲用緊820 oneplus3

Sunmobile洗唔洗上台？

咁你要試下呢個啦
220蚊左右重要痴埋鏡頭

真係等唔切 準備大落價

pccw保靠唔靠得住

唔知邊到水 驚唔驚伏

要上台，冇得儲值咭當上台，本身想走，條女話用佢自己quota幫我買，。
之前都有買過其他機，感覺太陽台d人真係盡量做畀你。
帶number過台再多200超巿卷。

邊到貼架??求介紹

上面講左台灣

S8 成日突然間變左靜音
係咪較錯左setting?

已經熄左簡易靜音

HKEPC有人買NOTE 9
剛幫朋友入手，太陽台$5998-$600百達通-$150三叔pay-$200芒果club-$100食劵=$4948，送貼，送環保袋。

有冇人識/有教學？

去台灣貼?

咁岩去左果面 咪貼埋
我代代曲mon都果度貼

以前youtube 都見，台灣d 貼又平又好，香港貴hihi

芒果club咩黎，但行貨5998-750好抵

mago mall 好似係

似賣生果

呢間真係無敵
起碼唔會一痴完條就變吸塵機
有d心思思想貼埋個背玻璃

啱啱經過左太陽問，原來係 an app黎，註冊左就有1000分，食券得50蚊，依家又唔知點要150蚊三叔pay

我上官網見到了

唔使上台 ？

我部note8右下角位向上滑可以快速開wifi,揀常用app之類 今朝手多熄左個喚醒功能 有無巴打教我去設定邊個位禁返出黎？

當然要，98+隧道費
分期未計回贈就600蚊一個月
食左750蚊八達通就唔知仲可唔可以食埋100蚊被推薦奬勵

想請問下，個相機app入面
睇相果到係咪一定顯示曬所有相
有冇得剩係顯示影出嚟嘅相或者片

補充多少少 可以用粒小白點同右下角滑上黎黎開既 舊野係個孤形既佔右下角位

請問用八達通要先開Samsung pay嗎？

問左話保養要聯絡佢哋再比佢哋拎去整

我都搵咗, 話要聯絡返佢先
其實應該係街邊水貨機, 同平時間細舖自己保一樣...

comment話係鬼域機, 當堂有少少驚
雖然5099係幾抵, 但差幾百就行貨, 太大風險就不了

Samsung 將會在下星期舉行一年一度開發者大會，早前流動裝置部門 CEO 高東真已經揚言，會在大會期間公佈新一代螢幕可摺智能手機的資料，有指他所說的其實是 Samsung 對摺機的用戶界面設計方針。日前網站 SamMobile 爆料，透露 Samsung 摺機的新資料。

支持雙卡、512GB 大容量 摺機 Galaxy F 有料爆

根據 SamMobile 的報導，Samsung 打算將摺機稱為 Galaxy F，當中的 F 是 Foldable、Flip（可摺、翻轉）的縮寫。SamMobile 指一款採用 F900USQU0ARJ5 的裝備正在美國測試，暗示新機在美國上市的型號為 SM-F900U，手機將會支持雙卡，並且有 512GB 大容量儲存。除了在美國上市，網站相信還有歐洲和亞洲版，型號分別為 SM-F900F 和 SM-F900N

巴打可唔可以教我點set

[cp]我跟一个朋友说，关于Galaxy S10的研发工作基本已经全部完成了，这是一台把三星所有顶级的硬件、技术都用上的一台手机。请大家准备关注未来的几个礼拜，马上会有非常多的，接近真机信息的爆料出来，爆料将会越来越真实 [/cp]

完全唔洗 熄左機 都用得
冇哂電都可以用到20 次
勁方便

有冇人知s8+換完電會唔會影響防水功能

唔會, 唔應該會
換完記得即攞部機去浸水
入水嘅即刻返去維修中心屌爆佢老母

你換左未

換咗幾日

遲d去旅行有機會掂到水

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ROCTPG
活動連結:

希望有新加入既巴打互助

你咁驚 我係你就係屋企洗手池裝滿水
浸佢1分鐘試下
正常係會應該防水嘅
如果唔防嘅 攞住張維修單上去屌爆佢
打埋上3698 4698 投訴

ip68 係浸係 1.5米水深 30分鐘唔入水
1分鐘都挨唔到 真係抵屌

想問係台灣邊度
同埋幾錢，謝謝你

發財望真啲呀

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: NCFDMB
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

請爬文兩頁內會滿足你所有疑問

thanks,另想問實體八達通過了去Samsung pay後，張實體係咪不能再用？

係

月底去台北順便試下

差幾百放棄SAMSUNG PAY SMART8 就唔係咁值

水貨係咪冇 ？
cs咩都唔答

水貨肯定冇

唔知大家知唔知，samsung瀏覽器係可以無視規則ＤＬ到九成網站既片，只要將條片開full screen play緊
再長禁空白位就得 唔需要其他apps幫助

好用嫁，同埋快過chrome

唔明 試過YouTube ig 都唔得

YouTube 都download 到

不傳秘技

點為之 空白位？

即係條片既任何位置 禁實，之前youtube係要full畫面先dl到，而家唔洗

thx~

包膠 係香港都有包得好

有冇巴打個臉部同虹膜好慢(已用智能掃描) 要對準先得 有小小偏移都解唔到鎖 定係本身佢個技術都做得麻痲...利申S9+

戴眼鏡?

冇 因為我見我fd用iphone x基本上一望就解到鎖 我知2種技術唔同 只係覺得大家有冇同樣呢種問題

技術肯定唔同。但我用面部好快

對比faceid緊係爭少少，faceid真係幾好用而且安全性比較高

講真 虹膜同臉部
點都唔夠apple嗰個快

反而期待下次螢幕下指紋

faceid真係勁好多 三叔又冇意識更新搞搞佢，S10好似將會取消虹膜

屏幕指紋冇得輸 用虹膜/臉部有時解鎖都解到燥燥地

動作片既網都OK？

畫質會唔會差左？

真係唔知
thx

得360P

做考子 想問邊度出note9平？ 要行貨
用緊sun mobile有約

唔該巴打

note9 智能解係唔夠光底下解鎖好慢 日頭都接受到

各位部note 9用開咩case

等佢load多陣上番1080p先down就ok

好多片 變左m3u8格式

某的xxx網站 哈哈 就唔成功

書籤 歷程記錄 影片歷程

想問舊機開新samsung ac再登記samsung pay食唔食到100蚊？

明明無用adblock 都係咁播唔到
chrome相反無事

裸

ringke fuison x
聽日貼埋個底玻璃貼就裸跑

黄金宜家都有，但睇過價錢要3佰幾
台灣果面900臺幣仲要有八五折
咁啱月底過臺北咪順便去搞埋佢囉。

黃金都有官方既？

有呀

唔怕有指模咩

好撚多 半日會抹一次

s10仲有成3個月先發怖

用緊送嗰個

用緊uag

cebit2019 1月份

最快都要3月訂，香港都要4月尾

[img][/img]

有巴打用左個code
多謝晒個位巴打 有錢齊齊分
希望仲有4位巴打會用

啱啱入手s9

如果樓上巴打個code用哂quota
可以用我個個:
FCW6JL

note9 128 sun 5998

845 冇部值錢

想問問個原理係咪入完你同我都有100蚊賺？
定係我自己要另外搵6個人入我既code?

但一㩒入去就會自動幫我連去YouTube App度

clear左youtube app d預設值或者del一del等瀏覽器做番 default

請問 s9+保養期間換電 幾錢?

受薦人有100 （最多受薦一次）
推薦人都有100 （最多推薦5個）
我啱啱做左第一位巴打既受薦人，大家都收100

但Note 9好似跌得特別誇張

4900想衝
5998-200mango club -200 samsung pay自動增值 - 600 八達通-100食券

想知mango club係咩嚟

我呢一兩日應該會入手黑色

咩係mango club?

平到咁，迫我轉返用三星姐

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: QKEY0V
活動連結:

希望有新加入既巴打互助

再咁跌法買8+512都仲得
隊哂啲歌同片入去

買三叔點都好過買屎為

想問巴打們喺人仔出s9 客戶價4399 有無伏？
豐、百門市做緊4998

其實個價好正常，sun 都係4498

人仔官網訂機會有：

客戶必須同意於門市由職員打開 iPhone，紅米2，Samsung Galaxy S9/9+ 或其他指定型號手機包裝盒及啟動手機，方能完成交易。

係唔係翻新機定係啲機有裝人仔apps

其實係用來保障公司，驚d人整壞d機

太陽台Note 9 128黑入手

sor巴打 唔是好明

幾錢

想問大家個相機有冇lag?

5998,我上面都有講過。上星期先sunmobile $6400 出機

實俾就$5998-200芒果club=$5798

之後仲有八達通$600+150自動增值回贈+100受薦
$50飲食卷

自動增值果度 恆生卡多50

128真係抵用，512好貴

巴打用緊乜機？
小弟用緊s9冇lag

幾靚 不過fb見到好似要兩三舊水

mango club 係咩黎? 上星期出機唔見

我都唔知係咩嚟
總之佢話嚟sun mobile買嘢/交月費可以儲分

不過對我嚟講最直接嘅好處係部機即減$200
即係$5798

佢要再reconfirm 你一次，同時怕你開箱可能出術咪大穫

激活左就可以彈你去三星
唔洗售後

我用左你個code

而家d電訊商係咁

都係等S10算

我都用咗上面個CODE, 希望有巴打可以幫手用用我個CODE

DYIFI9

如果啲code quote 爆哂
都可以用呢個:

TYBKDC

唔該哂大家

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: QKEY0V
活動連結:

想問下有冇人會用bixby?係咪八6英文同普通話?冇廣東話?
唔用的話點disbale佢?

SABS

去揾 bxActions 呢隻apps

我都係 送果個我覺得幾好用

齋開face 快過智能好多
虹膜係最慢 智能係睇咗虹膜先 再用face好似唔係同步

夜晚低光情況下如果得FACE應該好難解喎...

手指模 虹膜望到隻眼有啲怪個紅色好光

我都裸 不過已經跌到花晒

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: BKMS17
活動連結:

有錢齊齊賺

Netgear rounter 同samsung 唔夾
搞左2日先上到網

R7000無事

我用R7000P
用左幾個月突然出事

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: DYIKRY
活動連結:

岩岩試左齋開face 係快左

我夜間都係用手指解算

多謝有位巴打用左個code 上面巴打個啲full個啲可以過嚟依度 仲有4個位

Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 7WIJDR
活動連結:
歡迎巴打受薦

有用就好 希望Samsung抄到 iphone 個faceid

巴打識唔識點攞enterprises license?
而家噤入去samsung SEAP嗰到冇左enterprises license個option ,我而家active唔到個SABS
利申，仲用緊舊版

用緊S6
好想S10快啲出

仲有5個位，希望有巴打幫幫

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: DYIFI9
活動連結:

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: QPL3SA
活動連結:
有錢齊齊搵

明明之前都唔見呢批人，一有優惠就沖入嚟宣傳

note9 smart octopus 回$600
s9+ 回$300
計番兩部機價都係差 $300-400
原本想買s9+ 搞到好似無咁抵咁

s10有咁勁 我即轉

但s9+ 256g好撚平 先5700

faceid 仲未有一間供應商超越蘋果
三星搞under glass fingerprint好過

1個月前係華仁買128G 5570

宜家華仁 128GB $5430 (-300 smart octopus)
note 9 128GB $6050(-600 smart octopus)
姐係差$300
自己覺得s9+好揸手d
note 9枝筆對我又無嘜用
但note 9 spec 又好丁咁多
有D 難揀

核電緊要d

唔係啊巴打 我果時買都有300 smart octopus回贈

手感哩Ｄ太個人觀感既事就比較了

但其他野note9 其實完爆s9+
mon大d , 電大d , 散熱勁d , cpu性能調度都好過s9+

同埋支筆其實有好多隱藏功能令你做到其他機做唔到既事
例如你係某Ｄ apps見到段文字想copy ,而個app本身無開放copy,你可以拿支筆出黎開智能選擇 選完個畫面 再直接提取文字，哩個我因為成日要copy野去唔同群組所以好有用
仲有最基本可以用黎遙控影相，當你成堆fd 出黎想影合照就知幾爽 唔洗舉到高一高，仲要彈隻手指去啪個影相制

S9+係好渣手但係其實你渣左上手你就知NOTE同S9+手感其實差唔多幾多,NOTE電又大500mah 同埋依家買左S9+覺得NOTE方好睇D

除非你好需要內置256GB
否則都係買Note 9啦

有比較一定選note9，又唔係差得遠。 如果s9 升note 9 就無需要

sad but ture

我買s9+果時冇咁多優惠先冇諗note 如果依家先諗住出機 note都係首選

多謝你地意見
今晚再研究下

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: HNWQJ4
活動連結:

如果無視屏幕解鎖範圍就正 btw

好似話MON底1/3地方任意解鎖

唯一一個即係連面部解鎖都冇埋
Btw 而家大陸機嗰隻螢幕指紋得一個位㩒
又解鎖得慢
唔知samsung個隻會唔會改善下

如果係咁就冇問題啦

三星第一個用高通第三代 超聲波指紋

大陸廠個款 會見到個sensor optic光學reader

有無人呀

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: TYBKDC
活動連結:

有錢齊齊搵

夠喇

note8可唔可以手動升android 9.0?

我個人一開始換note 9 覺得個diamond cutting令到部機拎上手有d吉 但係用用下覺得幾好揸 巴打可以落樓試下手感先 畢竟手機揸上手個感覺都好重要 唔可以只比較個spec同價位

加入下先 用左一個星期 十分滿意 （除咗垃圾 akg 耳機 ）

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: OFRPIK

活動連結:

我 28/10 已開

重新開過個samsung account

已經申請埋嗰 $600 落去啦 唔想因小失大

想買 考慮緊

認真，我唔係打手。但點解係番note 9 post 講note 9 都要比人當打手
又唔係起人地d 問 '出咩機好?' post 講優惠

講緊上面samsung pay 果班

有冇人知而家note9個漏光問題搞掂左未?諗緊換s9+ 定note9

好左1至2個鍾screen on time.
我note 8 升note9 . 值唔值真係見人志。因為除左電同s pen 自拍，我感覺唔到大分別。
我個時說服自己可以賺多1年保養
因為升級登記再多1年
但買完都覺自己晒錢。
作為過來人同你講，note 8 你接受到。不如等s10 or 其他機。不過呢期note 9 d 優惠真係太多。

我都係咁話，忍到就忍，唔好晒錢。note 8 好機黎。
我真係心癢癢過唔到自己個關，同埋我會打機。

+1 想睇埋正面個樣 但搵唔到

sorry 巴打，可能我對號入座左

我就n8上n9嘅例子 我就係為左舊電升級 而結果都好滿意

不過我果陣係一出就去trade note8

note8 果陣仲trade到3600 加埋smt d 優惠plan同埋八達通果500蚊

最後好似3000尾就拎走左部512

我用緊佢個trade up, 報$3250，好怕佢會扣錢，部機好新。但你網上報完價唔當面大家確認，寄俾佢check，佢真係講咩黎扣你價都得

我果陣都係用佢個trade up
一開始就報3600 我就咁花左小小個框 寄完過去夠膽死開我800蚊 之後我咪打去講完一大輪 最後佢地話係個系統出錯 最後俾番3600呢個價我

我部機超新，背貼我都無撕。佢扣我錢我都會嘈，到時可能要請教巴打。
其實個制度好有問題，佢鼓勵人upgrade, 好心直接自己收番啦。或者去佢專門店，維修中心。一陣屈9人寄空盒比佢真係屌撚到。

其實都唔可以話嘈 佢一報番個確認價800俾我之後我咪即刻打去 同佢講完一輪 佢都話覺得咁樣好唔合理 話幫我問番check機師傅跟番

之後就email再覆番3600個價俾我了

我以為你話佢扣你$800，note 8夠膽死開$800，真係cls

同埋寄之前部機我 機背 機面 框四邊 著緊mon嘅時候 再入埋IMEI再著住MON 我都有影番張相留底 點都保障下自己

唔係一陣寄緊途中整爛部機又賴我就真係ON99

我果時即時反應都係cls 不過佢聽電話果個都正正常常無串串貢咁 咁我咪都好聲好氣同佢傾

果陣最壞打算咪拎番部機唔trade俾佢地

不過都好彩最後上得番3600 我都覺得可以接受

其實佢收機，唔係搵自己staff, 而係搵順豐，根本 on lun 9

係啊 呢樣我都覺 所以我影晒相留底
其實直接上去面對面trade就最好 有乜野即時講 咁樣隔一層始終好擔心

開頭順豐問我寄咩，我話電話，順豐話要我比invoice 再計附加費比我。我話bright star 個邊話包郵，但順豐都話要。打去bright star, 佢叫我同順豐講普通件，最後先肯收。屌，如果真係咁壓爛左真係唔知點。
安排上其實好有問題同失望，samsung 咁大間公司都唔知有無了解過個流程

兩個版cpu 都要外掛 雙核Npu

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: JBKXQJ
活動連結:

佢好似有門市有得試

note9幾時有pie玩

好想換note9呀

仲等咩?

Notr 9:有冇電話錄音app推介?

有冇人真係有用bixby？？？
我買左note 9幾日，冇用過bixby

Pie 同Oreo都冇分別

我連Bixby home都disable埋

有無用 note 9 嘅巴打放 fortnite 個 skin ?

Tg :

tg左你

samsung 原生個錄音都幾好，可以save sd card你去galaxy app search

原來samsung folder 已經有

係傾緊電話果隻電話錄音喎

呢方面屌米無得輸，我娘親最鍾意用屌米個原生錄音。自己download 個playstore 個d 都唔清

用咗兩日Note 9
有幾個小問題想問：
1. 原生中文打字係咪一定要按個「速」字先可以打速成？我唔用倉頜
2. 用Bxaction免費版set好粒制，每次按Bixby key都會彈個Bixby半秒先去到我set嗰樣嘢，俾錢可以解決？
3. 無線叉電個animation有冇得改？

數碼通online store 512GB 做緊$7111

啲優惠愈嚟愈痴線
仲平過當初128GB原價

痴線，怪唔之得note 8 回收價係咁跌

我想知note 9係咪真係賣得好差
定係三叔同八仔有咩deal一定要喺某個時間之前出到一定數量smart octopus

有news 話全球手機銷量下跌。samsung 最明顯。
講真今年note 9 除左大電同散熱真係無新元素。

啱啱睇新聞好似話連大陸牌銷量都跌得好勁
睇嚟呢個行業都開始走下玻

十幾個Brand 泥漿摔角，肯定死得啦...大陸牌啲價又做到咁鬼低，Samsung真係最傷

想問下S9/S9+用得耐之後Samsung lag感覺仲嚴唔嚴重
睇左好多日仲十五二十緊買oneplus 6T定S9+

唔係smt客都得?

ching知唔知登記八達通個$500仲有冇

有冇師兄smt 平$2100

有
仲多左100

點解唔考慮note9 而家有600八達通回贈，計番條數貴s9+幾舊水only 但大電大mon 多支筆遙控影相 已經唔洗再諗one plus

仲有呀

因為S9+貴oneplus幾舊 note9又再貴S9+幾舊

SMT呢個價仲有得8達通-300?

我都係oneplus6t同s9+之間考慮 唔打機係唔係s9好少少

點disable? 有無得remap個bixby制呀

影相靚d同防水

兩部個spec差唔多啫 打唔打機應該都無咩分別? 睇下你接唔接受到M字額 無3.5mm同相機質素分別囉
前兩樣我都算 我係驚oneplus個相機一比較真係好唔得

最大差距唔係相機
係個mon

個價錢真係相機同sd card. 本身oneplus 電量控制都好似唔錯，youtube 好多review.

oneplus load app 係快d。不過我覺得開app 個d 計黎無謂，無咩人真係會好似評測咁短時間內瘋狂multitask。

不過我會考量多樣，就係samsung 可以正常trade in 換機

samsung 好處係android trade in 價最正，年年換都得

s10出trade s9+唔知值幾錢

忍唔丁喇，剛係SmT出左部512 note9
又返黎用三叔喇

我都想咁 9月先換完s9+

希望有3000

其實我係驚佢屎忽痕學apple咁喪加價，始終傳聞s10都改唔小野

剩係睇依家傳呢d 價錢起碼10k up

過10k就唔換了

我想佢減部128gb 減多500....
512gb 太多用唔晒

好抵
6000幾有8+512玩

巴打 八達通優惠 samsung pay入個code多$100

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: NCFDMB
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

8 gb ram都好緊要

睇youtube見到好快喎 同舊式差唔多

你唔係買左note 9 咩

見到smt賣7111,我都有心動既感覺

咁仲有咩要考慮

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: OFRPIK
活動連結:

啲嘢變晒橢圓形一舊舊好核突

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 6EDHYK
活動連結:

smt賣s9+ 128gb金色 4千幾

Note 9 $7111賣完鳥

過10k 咪遲2 ,3個月買 肯定喪插 講真水果而家咁托價銷量都開始扑直 唔好話三叔 D人忠誠度無咁高的

好快補貨

其實好多人宜家對mobile phone嘅budget都係頂盡6k尾

睇唔出有咩理由要用一皮買部電話，買返嚟咪又係上網睇片whatsapp

唔係淨係賣44部?

部機用左3個幾月 舊電健康得返91%

有冇link 搵唔到

咩機? 用咩app測?

s9+
accubattery

.實際用有冇倒水? 如果有就可能有問題，睇下可唔可以免費換電

但係個APP有時都唔準，我上個星期先換完電，accubattery 話剩返95%

成日長叉？
我碌八用咗就快一年 仲有98%

我set咗8x%電就提我 stop charging

附上samsung pay reference code FU5IQA

就係無長charge

所以想嬲嬲地 隊到佢上100%
舊電係有問題 又要畀錢整

已經平日唔上到100 去到81-90都收工 都由94 跌到落91

有冇歷史果版睇下，個app叉過20%就開始計，但長期短叉會唔準，要間中長叉先準

最重要都係日常用覺唔覺d電去得快，如果只係用咗3個月就淨返91%，應該有d問題

但係上到cs嗰度， 你開個apps畀佢睇都冇用，佢地會講呢d app只係當參考

呢刻都覺得可以既 我又無好認真去計舊電用得快唔快

不過睇數據就覺得佢打柴咁

信自己好過，呢d app真係當參考

s8+ 上個禮拜換完電

s9+

我之前有話s9型仔d

唔係咁鍾意方方正正

咁你應該會好鐘意android 9 套ui
所有ui都圓碌碌

有排都未update呢

等左好耐啦

同埋想換s10

點算

有無成日差住電用? 舊電會死快d

無

用家報到 互相幫助下

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 41M4SD
活動連結:

估啫，無理由成大半日時間先賣晒44部

仲有保係咪上去可以免費換
note 8用左10個月得返92%

聽講每星期重新開機一次對舊電好
setting到有得排期自動重開

我都會一星期左右重開一次
唔知關唔關用無線差電事

無線應該唔會令到舊d虧 只係低A去叉 反而有時仲要chur盡舊電去到自動熄機再用低A電流慢慢叉爆

聽人講咁樣可以reactivate舊電

利:9up

係唔可以
用到佢自動熄好傷

發財望真啲呀
八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: NCFDMB
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

想問個referral code 點gen 出黎ga?

求解

1. 我都係速成輸入者除左轉keyboard 諗唔到其他方法
2. 係 比錢支持or 第三方apk unlock premium 再cable connect pc用佢個方法可以skip左呢個問題
3. setting 可以一炮過取消animation

accubattery 參考就算啦

本身隔個幾月 叉爆一次100
做電池較正 *#0228#

samsung 軟件大會 關於新galaxy UX
摺芒機

有FB live 直播

不過唔肯定無線叉電有無得咁skip

之前見個有外國research 無線差電係會傷d

見到smt雙11 s9玩到$3911好吸引

sold out

7111 既512g Note9都賣哂

兩個月前呢個價只買到128

試咗唔得

連冰宇宙都睇淡 無咁快出屏下鏡頭

至少年頭q1 q2 s10所謂無額頭 可能留少少框位做聽筒

睇睇聽日 會唔會有hint

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: D51USW
活動連結:

7111一早賣晒了？

S9+ 8月到依家

note9有咩機套介紹，硬膠機套背面用幾日就花曬

套我覺得淘寶都夠

s9 $3811呀，不過琴日一開始好快已經售罄啦

唔係wor
夜晚都仲有
note9 就一早無晒

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 0B06PB
活動連結:

好煩，個個都smart octopus code

我用s9+用咗兩個幾月，舊電健康度咁快得返90%,係咪有事？

只供參考 成日用成日叉 咪用得快

咪臭係
po一次當有優惠益巴打 自己又攞少少著數
ok算
而家成班人係咁po 由本身分享好事
變到一串串洗版
都算

最緊要係某幾個名已經見佢po過幾次
一直loop一直loop
驚死畀人攞頭位 自己無著數攞咁
好似好等嗰幾舊水開飯

有時有啲嘢 有就有 冇就冇
唔好做到咁乞兒好無

貪個幾舊水洗板，不如自己另外開post, 阻住晒討論。一陣又比idog 笑

有冇人用緊Galaxy watch?

又靚仔又好用

其實係唔係冇講過有 LTE 板出？

經常連手機,電會倒水？

好似冇
出一日街用1x%電

但唔行 wear os 會少好多野？

我想手錶用到google assistant

OS係冇咁好

買過gear gear2 好伏 不了

合埋細芒 好似nokia 筆盒

打開正方型好過好似鏡盒咁，實用好多

現場呢個prototype. 真那個完成左

那個柔派 真係好鈍
完成品可能再薄的

上下打開 垂直式
而家打橫開 厚好多

我覺得上下打開好無謂
左右打開 合埋個時都無別闊雖然厚
同埋左右打開 商務味濃d
上下打開硬係好似d 粉盒咁 同得個長字
而家打開正方形我個人覺得幾特別
至少之前咁咁多流出圖無中到先

班人出去開個code po好過啦

我反而希望個design可以好似啲女人化妝盒咁，放袋方便，拎出嚟又好睇

三星Android Pie Beta One UI公測計劃如下：
針對設備：Galaxy S9系列和Galaxy Note9
首批公測國家：本月晚些時候在美國，德國和韓國推出。
第二階段公測國家：中國，印度，法國，波蘭，西班牙和英國。
正式版發布：2019年1月。

我直頭完全冇post過
淨係同幾個用緊三叔嘅friend講

note8睇嚟都要等到明年6月

太細喇
完全無mini tablet 嘅感覺

舊機不嬲係咁
One UI幾正
等S10完美體驗

好唔吸引

香港快啲有啦

就咁睇唔似係d 咩新科技。唔覺得會hit

故意熄燈 因為原型在方型盒裡面

暗示s10 翡翠綠

之前lg g5未出真機 有個黑盒包住

個綠色咁樣睇好靚

打開ipad pro 2018

即係完成品條邊應該無咁闊?
好似好正

7寸細tablet 好窄框
行番 4.2:3比例 怪怪地

其他廠應該都係向橫開合
phone+tablet 著數買點

出年ces 4間大廠會出手

想問你地影相係長開HDR定係auto?

auto

講真我真係覺得做到鏡盒咁就幾過癮，合埋就正方形平時睇下時間睇下message，開咗就正常電話一部

貼埋偶背面全貼合玻璃貼
返得歸

我仲用緊跟機透明套
淘寶冇乜啱心水

貼完都重用到ringke套

邊度買？

有邊個test battery最好用？

又多個巴打用左我個code
多謝晒 有錢齊齊搵

其實watch好似無咩用 貪新鮮為主

無幾可戴錶

依家邊到買淨機平d啊 我見上網6+128行貨賣緊5400 真唔真

用咩殼咩貼

有冇靚玻璃貼推介

水行貨？

我見水貨家陣咁既價，包呢間野既18個月保養

好似係鬼域貨

11.11割引週限量優惠反應熱烈，再度加推44部(只限Note9 512GB 藍色)。立即購買！

smartone website有貨, 大家要買就快手

其實個face unlcok都幾快 無開虹膜就快左勁多 就算個樣係鏡頭最角落一細個 都unlock到

note8 有更新有冇巴打up左

夜晚熄左燈都unlock到

岩見到SMT 既512豬優惠又有得賣喇
又係得44部

三星手機whatapp sticker 係咪用唔到

見之前有人問過

我用到 (S9+)
記住 whatsapp 升 beta

買128定512
同出面買128都仲差1k

訂左512, 我見二手價都係7千幾就決定左訂

唔怪得

face熄左燈唔得
虹膜就得

依家google play 有更新

升左都係 用唔到 按sticker圖案無反應
有時跳去中間位 不過都無反應

note9幾時可以update an pie???

pie係咪無左錄音

我note9用到，最新update唔係beta

想問下你地會唔會係facebook
禁落條link到係彈個留言出尼

即刻安心 s8用家

啱啱入手note9 希望大家幫吓手

阻到大家唔好意思

但唔知幾時有呢，又驚update完舊電會更倒水
申利：note8

已用

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: S8IF1Y
活動連結:

好野齊齊分享

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: KTH6Y6
活動連結:

acr用緊，好用

Note9有冇套同貼好介紹

如果想買vr眼鏡打下丁，有冇淘寶百零蚊貨仔好用介紹下？見好多都得6吋，驚碌9塞唔入。
三叔vr gear又好貴

依個時候 4200喺SmarTone 出s9會否好不智

我開左個code share platform 自己轉過去啦

之前有講過UV貼 可以睇下

有冇人試過係好多藍牙喇叭，耳筒嘅地方開藍芽會lag死，hang機

會窒，因為電波干擾，試下拎出褲袋放近d耳機會好d，但咁做好不智

我都係用藍牙耳機，去到複雜d嘅環境，就算pair up 左聽緊歌，都會窒

用dash pro完全冇事

用bluetooth 5.0嘅耳機會好好多

我都想問
唔知而家個600蚊八達通增值額過左人數未

暴風魔鏡

幾多GB rom先

最初出果時有部，但應該放唔落note9

64

3811
搶唔到咩
早兩日成朝任買
去dcfever搵啲搶到既清一齊去出機囉
都平過4200

note9真係幾大
換Sony XZ premium 4K

發財望真啲呀 新code黎 阻到各位唔好意思
八達通優惠 Samsung Pay入個code多$100蚊

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

詳情請瀏覽:

入返個code就有多100蚊
推薦號碼: BIIPHU ( i 字黎)
要係samsung pay入面禁

活動連結:(會幫你開samsung pay)

巴打幾時有機
台機係咪無smart octopus $600?

我問3話無
唔知smartone 係咪一樣

聽日先拎機, 本身無諗住用smart octopus, 可以幫你問

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: M8SHUW
活動連結:

有冇巴打幫幫手

前幾日買左，行機就會有，應該係

各巴打 note9 入左幾錢
而家D信用卡優惠搞到頭暈眼花。。。。

胃信做優惠 128gb 原價6998

用Samsung pay畀錢減400

有Citi bank信用卡再扣450

加埋八達通回贈600

最後5548入手

仲有個無線尿袋同typc c usb線送

city 唔係要7500先可以扣450？

Smt轉台有冇得出埋s9+

我買咗啦 都幾好 可以去門市睇下

恆生終於support note9指紋

搭單問payme係咪仲未有s9/note9指紋?

[5amsung Pay 分享友賞會員推薦] 由201 8年1 0月 30日
起至1 2月31 日 , 只要加入Smart Octopus方刨尔新建立
的Samsung Pay , 並於以下活動連結輸入此推薦號
碼 , 完成後可獲得HKSI O0八連通增值額獎賞 。

現時支援Smart Octopus裝置: 5amsung Galaxy
Noteg, Note8, 59, 59plus, 58, 58p us, A8 Star,
ABplus, Cg Pro, C7 Pro and C5 Pro .
i羊‘隋:青i劉覽: https:
sa rn su ng pay/rne rn berreferra

推薦號碼: X7RF98
活動連結: https:d/sfvyfh4b9elq.

p ro rn od ata/red I rect/5a rn su ng pay. htrn I ?
eventURLzhttps963A%2F%
%ZFg Pp%
2Fmicrosite982Fpromo%2Fprd us96
2F238548944841 92071 70%2Fapp%
2 Fv2%2 Fvi ew%2 Ftem pl ate962FType
Recommend%2Fes%2Fzh Intro.htm1983Ft%3Dprm

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: X7RF9B
活動連結:

淨係貼推薦代碼嗰一行咪得囉
洗唔洗成串野呀

驚你飛太快睇唔到呀
但係而家水蛇春咁長我飛得更快

影張相黎睇下
想睇下裝完個套條邊框點

我直頭封鎖用戶算

其實與其買a9 2018，
係咪不如買s8算

smart octopus 有時會detect唔到 著返mon unlock又即刻得 有無人都係咁 關唔關上唔到網事

而家samsung d中階真係好扼人

果部咩a6+同a8star真係好垃圾

三星中階機唯一抵玩既就係A6s
1080 Lcd
660 64/128 6gb ram
人仔1799
暫唔見香港三星賣

問左個sale話係三星合約經銷商就有, 但佢無答我smartone係咪合約經銷商

thanks
我應該搵有smart octopus 送既細舖買128GB 算
差千幾蚊

SunMobile出機都有$600
SmarTone邊會冇

諗諗下我都應該拎曬D八達通優惠回下血

我有睇過呢度呀
唔知點解3 同我講話無
google 又見有人話台機係無
所以唔係好肯定

我依幾日試完再答你

我試左喇，就係SMT 買既機都有

你同我一齊賺$100

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: 8CRNDS

此外, 想請教各位, 香港有冇呢隻/呢種背貼賣？

想問下嗰一百蚊八達通獎賞， 係即時派畀你? 定係幾時會派？

好怪wo

好似下面兩邊唔夠貼
要買嘅巴打再諗下睇下實物
反而上次淘寶嗰個膠嘅重好

一齊賺$100

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係: L2R0UF

屌喇星
幾版都係code, 阻礙正常討論
平時又唔見你地上水
不如你地出去自己另外開個post 啦

你同我一齊賺$100

詳情請瀏覽:

我的推薦號碼係:
J8K3RC

由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

推薦號碼: OFRPIK
活動連結:

有冇巴打仲用緊舊機note5？最新版google map好似神左，gps長開唔識熄，係背後狂扯電

前幾日係SMT出左 512豬版
埋單7111，貪佢有一次爆芒換新

仲有部後備機S6 edge plus同佢同期出既
唔夠膽更新任何apps 一更新總會有問題

想請問下 note 8 跌壞左個 mon, 無爆

換個 mon要幾錢左右？

去返3星定街鋪好？

正常一定返Samsung整

想問下而家邊度買s9最平🤣🤣

我幫佢地開左個post架啦

岩岩入手note9, 有冇咩貼推介

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 4CHQJ4
活動連結:

同問

買呢類UV膠玻璃貼自己癡
次選全膠玻璃貼,缺點有條黑邊同氣泡係曲位
普通膠貼同水凝膜就不如去百佳買保鮮紙

終於買左S9+ 128 上一部S5由一出用到依家 唔知今次可以用幾耐

啲code貼撚夠未
平時又唔見佢地討論

SMT discount $4611

今日好似係最後一日
你有冇朋友/屋企用SMT 睇下佢地有冇個discount code

個uv燈要自己另外買？

有冇人知以前有得按實個apps
就有得直接set佢權限 有冇通知之類
e家無咗有咩快捷方法？

我記得送埋

有時驚太貼邊，裝唔到d保護殼

1.2. 八達通個網有講明邊d資料會轉到 我唔係幾記得 可以上網睇睇

3.係

note9 512gb 3做緊特價6998?

半年未過，仲平過上年note 8 128

抵玩

爛3有沒有爆芒換新個服務？

揀唔到門市地址。。。。。一禁就變左送貸地址

有冇人呢幾日個sabs有啲奇怪, 連google play，twitter都上唔到， 連登又load唔到圖

中國移動客戶可以用優惠價5498hkd 買128gb note 9 + 送200hkd 超市禮券 =5298hkd
都OK抵

各位巴打有錢齊齊賺
謝謝幫手

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 5RXHMF

早一個月前仲要6298
仲要加監半年先出到

想問samsung一年保養包唔包免費換電一次? 如果唔包, 換電一次要幾錢?

點解無人早D講, 買貴左200

請問一下各位巴絲
note9 枝S Pen可唔可以同人地交換?
如果可以換
有冇巴絲想同我換?
我係黃色

個block list set得太多野

第一年 機入面電池換幾多次都得

好似將人地支筆插個自己個窿度度
再Reboot就得

不過黃筆同其他機都唔襯
應該比較難有人同你換

唔洗reboot
通知列 熄左s pen重開就ok

人地個賣點係黃筆，居然換
同埋換左個外殼唔同色仲怪

我覺得我依家黑機黑筆好靚
想搵個黑色皮套襯埋佢

blueprint襯黃筆係工程師顏色黎
型係幾型 不過我自己都係用返灰銀色筆

藍色機襯黃色筆係有原因